{"id":2,"date":"2023-08-03T10:41:27","date_gmt":"2023-08-03T07:41:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/?page_id=2"},"modified":"2023-08-03T10:41:27","modified_gmt":"2023-08-03T07:41:27","slug":"ornek-sayfa","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/ornek-sayfa\/","title":{"rendered":"\u00d6rnek sayfa"},"content":{"rendered":"\n<p>Bu \u00f6rnek bir sayfad\u0131r. Bir blog yaz\u0131s\u0131ndan farkl\u0131d\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc belirli bir yerde sabit olarak kal\u0131r ve teman\u0131z\u0131n dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcnde ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir(\u00e7o\u011fu tema destekler). Bir \u00e7ok insan potansiyel ziyaret\u00e7ilerini kar\u015f\u0131lamak ad\u0131na bir Hakk\u0131nda sayfas\u0131 kullan\u0131r. \u015euna benzeyen bir sayfa:<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Merhaba! G\u00fcnd\u00fczleri bisikletli kurye, geceleri ise hevesli bir akt\u00f6r\u00fcm, buras\u0131 da benim sitem. \u0130stanbul&#8217;da ya\u015f\u0131yorum, B\u0131d\u0131k isminde harika bir k\u00f6pe\u011fim var ve pi&#241;a colada i\u00e7meyi seviyorum. (Ve ya\u011fmura yakalanmay\u0131.)<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>\u2026ya da bunun gibi bir \u015feyler:<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>XYZ firmas\u0131 1971&#8217;de kurulmu\u015ftur ve kuruldu\u011fundan bu yana kaliteli \u015feyler \u00fcretmektedir. Gotham \u015fehrinde konu\u015flanm\u0131\u015f olan XYZ firmas\u0131 2.000&#8217;in \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 ile Gotham \u015fehri i\u00e7in her \u015feyin en iyisini yapmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Yeni bir WordPress kullan\u0131c\u0131s\u0131 olarak \u00f6ncelikle <a href=\"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-admin\/\">ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131na<\/a> giderek bu sayfay\u0131 silip kendi sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z. \u0130yi e\u011flenceler!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bu \u00f6rnek bir sayfad\u0131r. Bir blog yaz\u0131s\u0131ndan farkl\u0131d\u0131r \u00e7\u00fcnk\u00fc belirli bir yerde sabit olarak kal\u0131r ve teman\u0131z\u0131n dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcnde ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir(\u00e7o\u011fu tema destekler). Bir \u00e7ok insan potansiyel ziyaret\u00e7ilerini kar\u015f\u0131lamak ad\u0131na bir Hakk\u0131nda sayfas\u0131 kullan\u0131r. \u015euna benzeyen bir sayfa: Merhaba! G\u00fcnd\u00fczleri bisikletli kurye, geceleri ise hevesli bir akt\u00f6r\u00fcm, buras\u0131 da benim sitem. \u0130stanbul&#8217;da ya\u015f\u0131yorum, B\u0131d\u0131k isminde [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/kemalcakiroglu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}